其實讀過大學打工仔頂薪幾多

唔係講fg
講緊嘅係讀完大學一就開始打工
正常升職路線一路上去，但始終高層唔係個個有得做
際遇/能力一般就會卡住到退休為止都係一個職位
呢個職位大概幾多歲左右到，人工幾多

讀醫計唔計

連登仔fg 50K

可以參考下

頂薪500k

12

Ive 20k

冇頂薪
蘋果教主都係大學畢業

咪話上唔到做高層個d

唔係fg wo

30k

30k盡

咁50k

行行唔同，Marketing同CS已經唔同啦。

linkedin見到請C++ developer，無錯，個名淨係developer，1.2M

咁正常人幾多

Define正常

做ibank developer嘅話正常人咪做三年上到associate ~50-70K per month，然後VP加人工，跟住再升就真係睇做化，咁你當~70K per month。